{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48664&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주문진 설화"
    },
    "text": "フロント(案内室)は午前0:00まで運営され、入室の方は事前にご連絡ください。 事前連絡がない場合、ご利用いただけないことがあります。 午前0:00時以降は無人運営となります。 人数を超える場合は追加料金が発生します。 客室は禁煙で、喫煙は非常階段を利用して禁止されます。 ズワイガニや紅ズワイガニは持ち込み禁止ですし、ペットも持ち込めません。 簡易売店は午前0:00まで営業しております。 週末、連休、オンシーズンには早い入室や遅い退室は不可能です。 雪花宿は毎日洗濯と殺菌をして清潔な寝具類を提供し、電気敷布団として暖かくご利用いただけます。 知経海辺の遊歩道は徒歩10分の距離に位置し、年365日東海の日の出永同を楽しむことができます。 東海マッククスは徒歩5分の距離にあります。 宿泊施設の駐車場は計30台駐車可能であり、人口竹島海辺と下鳥台(サーフィービーチ)が周辺に位置しています。 注文津チョンシヘンビチは車で3分の距離で、チギョン海水浴場と食堂(東海マッククス、ムルフェ、ジャンカルグクス)およびEマートコンビニも近くにあります。 客室の内部施設はズワイガニとベニズワイガニの蒸し物を除いた飲食物は持ち込み可能ですが、調理は禁止されます。 客室は禁煙で、各階に喫煙エリアがございます。 寝具類は再利用が禁止され、Wi-FiとVOD再視聴サービスが利用できます。 フロントおよびロビーに浄水器と電子レンジがあり、知経海辺の遊歩道までは徒歩10分かかります。 365日の日の出が鑑賞できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントは午前0:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "入室するためには事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室の方は事前にご連絡ください。事前連絡がない場合、ご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。喫煙は非常階段を利用して禁止されています。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "ズワイガニや紅ズワイガニは持ち込み禁止ですし、ペットも持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "営業時間を教えてください。",
            "answer": "簡易売店は午前0:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "早い入室や遅い退室は可能ですか？",
            "answer": "週末、連休、オンシーズンには早い入室や遅い退室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯物は提供されますか？",
            "answer": "はい、雪花宿は毎日洗濯と殺菌をして清潔な寝具類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "遊歩道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "知経海辺の遊歩道は徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "東海マッククスが徒歩5分の距離にあります。人口竹島海辺と下鳥台(サーフィービーチ)も周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の駐車場は計30台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "チョンシヘンビチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "注文津チョンシヘンビチまで車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室で飲食物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、客室の内部施設ではズワイガニとベニズワイガニの蒸し物を除いた飲食物の持ち込みは可能ですが、調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。ただし、各階に喫煙エリアがございます。"
        },
        {
            "question": "寝具類は再利用できますか？",
            "answer": "いいえ、寝具類の再利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フロントやロビーに何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびロビーには浄水器と電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "遊歩道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "知経海辺の遊歩道までは徒歩10分かかります。"
        },
        {
            "question": "何を鑑賞できますか？",
            "answer": "年365日東海の日の出を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 572
    }
}